雙子座巴絲入嚟吹吓水(96) Let it go~ Let it go~

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你
歡迎新面孔

舊Post傳送門:

雙子座巴絲入嚟吹吓水(95) 山絲口頭禪：咁你想點

話咁快96了

早晨

有冇雙子仔係溝過金牛女

LongD 由親密變冷戰哂咁 而家個人好辛苦 又唔知點算⋯⋯

利申：雙子巴 同水瓶女

4個月
而家成兩個星期無講過野 msg都無

有啊 因為我係外地留學會日日sd msg俾佢 乜都會傾下咁 但係而家佢乜都唔覆 連ig 都唔覆 之前忍唔住打電話問佢咩事 話好忙又乜又盛咁 忙到連msg都唔覆 覺得似籍口但係又唔忍心話佢⋯⋯ 而家我真係覺得心很累 又唔知點算好 似散唔散咁

又到雙子座生日嘅月份

你係男定女

唔小心chur咗雙子可以點兜返佢

完左嫁喇

已完

我係雙子女 同個天秤男拍緊拖
好似佢鍾意我多好多咁
佢成日都好痴身 我想有多啲私人空間
但係又唔想同佢講驚傷到佢自尊
佢好似將我變咗佢全世界咁 但係唔知點解我做唔到 我覺得人生好多嘢都好緊要

其實雙子係點 鍾意左個雙子 之前有互flirt 最近好冷淡 佢叫我唔好chur佢 咁都冇再chur
但佢成日失蹤 之後見你個陣又會不斷講同另一個人出去有幾開心 聽到好心up 有苦說不出 但佢又會約我出去同睇戲 我到底有機會定其實係咪frd zone 左

雙子男有冇機會被感動到...？

我之前chur過佢一次，之後佢話要沉澱，然後避開我。
兩日之後，我琴晚引唔住打咗篇長文send 比佢，
佢今朝搵返我....有斷斷續續傾計同關心我
但氣氛已經唔係之前咁

可以點做....

好中意佢
宜家覆佢都好小心，好怕佢覺得我chur佢

我雙子巴鐘意左個處女女我兒家日日都有chur佢 有冇人知處女女鐘唔鐘意人chur佢

新人報到

[member]過多幾日又上嚟吹水呀

射手同雙子夾唔夾？

唔睇星座難相處

你入嚟博存在感？睇你自己好可悲

星座反映睇性格 話我迷信
咁話你迷信撚柒婆存到19歲都失業咁陰公
話返你廢九就得唔得？

因你忍受到佢會突然消失左再出現咪得
唔同星座唔夾你就唔鐘意人咩

兩個星座性質最相似
雙子好跳脫 一係雙重人格扮唔知改變態度
不過算 雙子座冇咩特別好 好奇一問

一個人好唔好睇星座既咩？
雙子有咩咁差呢 咁射手又好好阿？
射手都無咩特別好嫁咋

射手點都好過雙子
玩雙重人格

唔多覺囉 話唔見就唔見 無黎交帶 咁都叫好阿？
雙重人格又點？ 你自己捉摸唔到姐，怪得邊個

呢個雙子座咪又係 講咗跳脫
又忽冷忽熱玩埋雙面人 識朋友拍拖會邊有人要

應該係

會同你拗😂

有無人另一半係獅子？
我係雙子覺得好有距離感
兩個人既性格同生活習慣都唔一樣
定係雙子諗多咋？

唔太接受到人話佢 為自己辯解

真架
依家都好迷茫 總覺得係兩個世界既人

正正就係 次次嘈交都係咁 係唔會聽你講野
真係要開火咁大戰
而且 兩個世界好似唔會平衡到

點樣分別雙子認唔認真？
本身都口甜舌滑